[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5144)

祖記

主盤gel

和就夠

金狗飛去邊撚到？

球證咩事 中哂波先都黃

玩乜撚呀

客杯 一世球迷

墨閪波

準到。。馬會 黑單 丞相

墨假真係好撚正

尼卡沙

戰神卡

？

主頂住 火箭頂住

交換紅牌

角大黨可以提早收工

紅左客勝都咁高水 睇黎最多和

我都唔係香港讀書

丞相岀水未？

2.5細頂呀

幫金碧旺旺 主盤10000大元gel

受幾分？

貓蛇我都想補 不過冇玩外仔

墨假真係大開眼界

差四萬就十萬 點部署好？ 上到派拉 都就黎飛
咁快去火神山？

劇本1:2快

-8c

紅鑽撚 想穿埋全北

炸完對家紅

支持

SLOW

無角
胃都痛鳩埋

刷角呀

墨假好精彩

屌你老母馬會唔撚俾人買fg

真刷

仆街真係好撚假 取消完呢邊就比嗰邊紅牌

主紅

Goal~~~ 1:0穩了不敗

咁遲先紅 睇死追和唔到

唔好成日起鋼先 試下做下朋友先？

快撚d比十二碼客

場波睇到好頭痛

買咗波膽2-1

紅又點
主都係領先緊

2分鐘2張黃牌係咪on9仔

重買半一波

有無人用科學解釋下

嘩屌 紅撚左

主盤穩撚到

主撚狗，而主牠撚狗

又中假波 唉 心口痛

你有冇當我係先？

墨假1分鐘就杯架啦

6.5 7.5

希望走盤最多 唔好輸盤

696無盤買 無得強陣

狗係人類最好既朋友

角呢

買左半主，讓和，主-客

找黑單條數再講

角

主頂撚實啊
尋日就開始gel緊頭

點呀墨假今次玩乜劇本
做咁大場龍鳳係照樣主贏盤定客熱血反cup呀

冇當你係 我果陣點會派比你 你成日搶口 我都派 雖然100唔多

贏啦

感覺好多反手gel

球證俾撚錯牌，俾主隊先岩

入完波即紅

紅撚左仲唔入波刷角？

主隊好守得

火 cupp

墨假啲球員踢波係唔係無人工收？
咁多紅牌攞

尼卡沙 差啲

紅牌唔反cup 紅黎把撚咩屌

有無直播LINK

搶口係為你好 得啦 一陣比飯你食 唔好嬲豬

墨假真係紅左仲勁 大家定

唔刷角點入波呀尼卡沙

都話唔撚係我

盤王球球飛機 和撚到咩

無事既 唔好自己嚇自己

戰神卡加持點輸?

CCCCCCCCCC

比狗飯得唔得 我唔食人野

和波未 你老母尼卡沙

炸紅對家紅

比多90分鐘都追和唔到啦

主gel得 坐走望贏

尼卡沙杯 一球迷

追番美職果注

火箭好西 成日1分鐘失5 6分

你真係狗嚟

貓蛇有外仔真係好 好多野可以玩同補 但多口講句 小心玩出事

lm

feel到會撚狗

兩個都扑咗

你肯定尾關贏硬？

屌那星，以為全餐主個讓一球有機。。仆街

尼卡沙上啦屌你

2.5B

我食剩嘅再比狗食 再比你食啦

呢場痴痴地線
打左300分出黎

你買咩呀

紐約紅牛守得幾好

1:1好啦 頂埋個細

no goal 了

多謝

yes

紅都唔撚刷 屌你老母尼卡沙

拿加沙快手

打多一個都唔換人出黎跑

踢多個 幾多分鐘內反cup到？

不如比隻狗食完屙既比佢食

屌 手足唔好誤會
係我都買左主咋

尼卡沙走盤當贏了比返4k me play

咁撚絕

no goal了 假希望

你係唔係職賭？ 咁勁既 連贏咁多場

贏左啦

第四節少分啦但第一二節cls160分

買左286.5 大都整個加時
今日nba 場場大分正到

10c完到 派 10 1 1000

輸盤王贏閪到咩 主gel

3點老鼠好似唔錯

111111

仲以為貓蛇撐我

舅父 我了

唔撚係3場和阿。。。

火箭

我

佢都唔撚係人 駛撚比同情心咩

中。

我了

咪燈啦

你都幾似優越

差墨主

1:1未

呀 尼卡沙 又唔入波 又唔刷角

你賭波成日買低過兩賠？雖然你型

屌你老母仲係3c

111

講真 你派返錢比黑單先啦

踢多個都係咁 唔洗睇了

ME

尼卡沙追和再講

曹操之力

8:30果場角球捨得派味呀屌你老味

屌爆佢屎忽

輸左唔貼姐
ching 都cash out唔小

老老竇竇 紅一個黎講 算守得幾好

和到51100
Cup 51200

做

ok 一定中

墨假紅左仲勁架

no goal了

唔想入啫 墨假都咁認真？

星期一可以派返你了

紅十字劇本

唔想連最後20蚊都輸埋

協議假球

咁快追完數啦
仲以為要等多排

快9 d啦客隊
咪又好似美假80幾分鐘先和

蛆牙雷斯 頂實!!!!

我都想走盤但一定no goal

有冇師兄跟足

今個星期追返啲

76-90客一定有一粒

我出名廢

有個蛆字都唔開胃

尼卡沙 和

我就係想佢no goal

貓蛇下場有冇指教

唔似會追和

me

墨假d訓地多到

和啦屌

反水喎..

呢場唔會和，上一場已經和左

對家？

你唔係出名廢 係出名走數同煩膠

我讓和

操操無真飛 要退爐了

半2全10
10 1 200

正水定反水

今晚食乜

ok

反水 8連

快 補時補到入

煩膠我認

又蛆又斯
不了

曹操到底正定反 早幾日全✅呢幾日全❌

太撚煩膠

留意左好耐 場場都9up冇真飛 9成係反手

客隊踢乜撚野，無入波又無角球

一係連贏一係連輸從不單跳

其實曹操係唔係反水

完美撚狗 又無真飛

1：0/2：1都收貨

Thx

今場唔會下盤 上場已經下盤左

如角大知錯 可否乃念最初
9.5b未快樂過

有d有既 藍十同la晉

幾好跟

正反玩曬

中

Harden

有 所以全❌

Lm

尼卡沙追和 快

而家好多人都買細咁
\

反水我只信包爺

追和啦快d

準到

Nba全大 買得一場

多人一個都唔識入

cls

有我唔跟

尼卡沙 求下你

買咗302.5s 嚇撚死

我最中意LA既半大全大咁快出局

唔係角細咩

到底係人多手腳亂 定點呢 好想知個答案

賭錢最緊要開心
煩膠咪煩膠
最緊要贏，ching 羊多d

又紅完假希望

曹操正手黎-.-？

支持曹蛇今日反底

其實係，但無計佢呢場開左波先到另一邊goal

點夠你贏多 btw 一齊打爆馬會

完場未

200$真飛

乜撚野盤王尼卡沙

輸盤王

和啦求下

換晒5個都追唔到 就以後對家 乜撚野盤王

度過下場算啦

岩岩買2萬客個個正傻閪！

口德-999

5件都垃圾

唔敢睇小曹操了

鮑姐

未完場記田bin

買事前都要被人笑

我暫時睇住曹出水買對家，搵左唔少

4c

角大號角 4444444444

以後冇人會出事前真飛啦 個個事後算

輸咪笑 話知佢事後煙

串晒細波可以上樓

打多個人半個鐘都入唔到

屌你老母尼卡沙

屌你老母客隊
全隊斷腳中肺炎 下世做中國人啦

狗會心水又準備開對家

10個企係龍門前任射都唔入啦

曹操又贏

Gchi

下世做中國人真係好撚毒

屌你老母返去食鮑姐啦

尼卡沙絕殺未

收曬order唔可以贏盤啦 和都唔得
墨假試下唔聽個莊話 行出球場冇左條命

5555555

2 more c

上半場單刀唔入都知佢閪

和都和唔到，係咪中左肺炎冇驗？

2.5細力頂

5連角

等下次先

買咗3粒入球

好興90 分鐘入多球，閪波黎

90‘ 1:1
90+2’ 1:2

十連角呀笨柒

輸十二碼 垃圾波 祝球證一定唔會中肺炎

陷家產全部細波
一陣是但一場日職都多波入過沉日加埋

個臭閪VAR睇左5分鐘有多 補10唔過份

佢燈到

紅左之後一腳都未撚起過

有冇五位數？

呢d閪波一定有絕殺

Sad

一L 定有，劇本又到

屌你老母美國佬幾時過去掃毒呀

買佢對家汁好多

吹完場啦

想知幾多

屌你班毒販含撚啦

補幾？

十萬

咁多人吹奏90分鐘後有入波
No goal了

呢隊已經唔係我識既盤王尼卡沙

8

禁區射都飛機

垃圾波

開始訓地

無限訓地

對家紅完你都輸
下世做中國人please

快d完撚左佢等我死心

巴打幾準下

6

補6

又訓地

祖亞主場對家無贏過

lm 20

成場又var又比牌又瘋狂訓地
起碼停撚左10分鐘

全隊下世去北韓踢波/做中國人

2-1 ok？

完啦好嘛

喂
頂唔頂到

尼卡沙準備追和撚賭仔

等20 / 11

無咁既事

唔好阿!!!!!

頂到

開1:1 就

買左客唔中可以搵汪汪

羊盒燒味飯

貓蛇賭波幾勁

暫時

2-0都豬

邊個猫蛇

我買左主

偶像

屌佢老母汪汪又中

爐？

嗚嗚嗚

輕鬆
多謝大家

你偶像唔係雲巴咩

下次gun你

又訓地下

第一偶像雲
第二和尚
第3暫定貓蛇

In曹操we trust

黑巴開始中了

完未

太多字了.. 我跟返曹操算

主gel

客咁垃圾

頭兩個俾你封完偶像要去破地獄
希望第3個冇事啦

FT 1:0

U love

黑單呢

好驚

Rip

訓啦，訓到完場啱架啦

主盤gel 得未

快完

屌你咪撚燈
燈到頭兩個針晒

完了

完！

取消 唔想害貓蛇 第三偶像（未選）

補幾耐

有冇爐

貓蛇下場有冇部署帶領

一切都完

事後？

其實d字係提返點即場玩
出心水緊係一行出哂

祖亞

睇左最左20分鐘，同D仆街西亞球隊有西分別又係咁鍾意訓地

你訓閪醒未呀？事後你老母

尼卡沙全隊斷腳啦

門蛇今曰係咪推上去

又有得賭了

人地事前出左啦 大蛇

整個爐來

屌sorry 自

真係好廢 唔明點解有傻閪買成2皮 可能2皮對佢黎講碎銀黎姐

全細。有無手足有買哂？

人地一早出咗啦弱智

唔好嬲ok?

人地買小你一個0 姐

200 跟

我唔嬲畜生

曹丞相:為免燈死自己唔post 料 完場再話大家知點睇？

本人在此強烈反對
你咁做最終只會搬石頭砸自己腳

Thank you sir 💖 u

跟水跟到上樓未

真 即時撤回

貓蛇tg 係咩 想pm 問

仲有人未block金碧條傻狗？

曹操照出水啦

同路既話避左佢 真心覺得佢d水有用

貓蛇補飛好難跟喎

岩架啦，出完避左佢

由琴日澳職全部同曹操同路……
2k針到得番200

老鼠平手高水？

買？

今日串哂角細 追數

轉頭開放一陣睇谷

馬會心水又中

曹操我唔可以冇咗你㗎，唔好唔出水
一世fans上

貓蛇 跪求部署 今日有目標

羅富全係咪度

曹操味出唔敢買住，等佢出完先，費事要補飛

係到 佢琴日出拜1.5/2細

再加黑單 曹蛇加持

駛撚你講咩 我唔知咩

送錢!!

respect你

老鼠平手盤仲要1.98

8月重新出發
里昂✅
祖亞雷斯✅
墨爾本城（待

俾啲尊重
丞相嚟
一陣拖你去斬

識買了

一陣曹操話佢要老鼠你咪仆街囉

客隊d大飛戶

丞相 反手 果然亂世奸熊

貓蛇感覺做多左

得 係咪度

藍十字唔撚派角想點

開爐未？

痴線 半一盤真係俾狗買

咪搞我啦屌想搵下茶錢咋

曹操我屌你老闆

gchi貓蛇

點解要偷偷咁燈主公出黎開記者會解釋下

通常咁樣好易俾人屌

但我覺得跟到中晒不妨支持下嘅
好似睇人直播都會sub下/donate下咁

唔做又冇咩所謂

挪威 澳假等你指揮

7k 上 30k
今日達成ok?

數緊角喇，咁樣11c

依家咁多大蛇 自私食中

全推墨城 唔中唔好搵我

琴日已經見你上緊
大家一齊交流下
tg？

你條女 30k 過夜啊

排住你同刺巴

lm真飛

水手 獨
三箭 獨
東京 獨
川崎 獨

4x1
等收錢

有既我即刻推佢出去做

又payme

條女咩樣咩身材先

你比我

Vien BB

又燈我廠

想問下澳職情況 點解呢場老鼠會無慾無求？比主贏都冇所謂既？

安息

因為老鼠之後贏晒 下年都要降班

藍十字又數錯角？

調返轉嘅 老鼠主場 墨城作客

中立場

鴨王輸咗好多？

澳假
中立場

各位留意返

丞相：為免燈死自己唔post 料 完場再話大家知點睇？
梗係唔好啦屌你 兵不厭詐呀
我場場跟足等緊你反底 你宜家講埋啲咁ge野

一復出就asw +曹操加持
又可以休息陣

唔係悉尼踢？

紅十字果場角球仲未派

ANZ stadium 都係係悉尼入邊點都算半個主場掛

墨爾本去悉尼要坐兩個鐘飛機 再2個鐘巴士出市區 仲有冇力踢波

你地講到真係踢咁

今輪澳職全部半細全細 咁易賭

其實輸咪輸
下下拎人出黎做擋箭牌做乜 好肉酸

人地係悉尼隔離左14日 抖完14日都冇力可以拎去打靶

半場00啦

都係我講下姐
唔代表佢本人

角大

冇話係鴨王講
只係d所謂'燈神'好多時都係買大路個邊
輸都係輸假波 成日成班一輸就出黎屌asw老母好肉酸

Lemon盤

澳職既野 唔洗用咁正常邏輯分析

成日話人燈閪 你同燈閪同路 證明眼光都唔掂啦 仲好意思鬧人先

8:30果場角球仲未肯派

一班人有野屌下好玩咁姐

數緊11c

波呢啲冇得講嘅
輸就係輸
韓國都可以贏德國2-0
中國都贏過法國咁解

5位數 鴨王死晒落psg到

大把手足都死左

又冇波買
有冇人吵架
冇我就出去買嘢今晚宵夜

正路就尋晚已經到左

琴晚psg死8成人應該
訓醒見到0-0個個都呆咗陣以為發緊夢

我都以為睇錯

84%人死咗

想連勝五場

點計依場都係老鼠高
但早場又成日中伏

澳假入球雙

冇波賭係時候po身家

想要老鼠有無大蛇同路
墨城復賽第一場唔敢要

same

唔中請你食個炒麵王
仲有兩個
一人一個

竟然咁難揀 不如諗下其他好過 又唔係得一場波

Yokohama 對家

臨訓前買左奧蘭多晉 主fg 又中
開心過閪

其實唔難

主fg

屌sor 係 1.5/2大

中！風

連羊9注

澳職2.5s 有兩倍

好多賓周
又幸福賓周 又拖肥賓周 又賓周損曬

成個朝早都仲係細波 開大波未

全日都細

完場先

連lafc都細 真係無野講

正手

細波！

大波妹24

中伏啦 我係咁贏1輸1 平注蝕死

單跳花仔

性交轉運

咩呀

我都想
冇

揸波請 佢熟路

悉尼半個主場

冇咩興趣call g
有女朋友

紅十字11c都要數咁耐

早晨

老鼠係咁回，咩料

真 有女真係唔想callg

引主

兩邊都陽具吸角陣

墨城不了 見到4號都打冷震

longd

依個勁嗰陣制空超勁，廢嗰陣送12m 又RC咁

老鼠都唔玩高空波

麥卡撚

5穿6中曬派 有無同路

悉尼已經輸左

大波大角陣

唔怪之得收唔到錢

好

瞓醒見到蛆記收錢

老友最近過成點

貓蛇15:00部署嗎

原來伊歷錫發現老婆勾佬 唔會幫亞特蘭大踢歐聯.........

好慘

地獄主場

黑巴真係黑到幾時

有冇打算去轉運

今晚足總車定阿妓

妓100%

睇過今年比馬 廢西黎

跟

交流交流

屌，巴黎又撚狗
以後唔撚買

留左名先

尋日有冇後悔冇買psg1皮nogoal

老鼠有平手唔買
買墨城驗下腦先

兩邊都無飛到 痴孖根

波台邊個係首選

20賠

悉尼正選撚狗？

佢有注6.5 角大

都好d 臨訓前見佢問買10k nogoal 好唔好
一起身睇真係0:0

小注

老鼠啦

係咪諗都無諗過兩隊閪成咁？

好勁

雲巴澳假買咩？

唔買 戒賭戒色

真

自宮未?

唔係啊ma

第幾日？

而教練哥利卡在季後賽之前應該會換兵試陣，澳洲國腳賴恩格蘭在1比2負紐卡素噴射機一仗的早段被換出，今場上陣成疑。
新科「狀元」FC悉尼今場絕對有條件放軟手腳，但上場聯賽1比2不敵中游的紐卡素噴射機之後，不容再敗，且估計也希望在季後賽之前重拾狀態。
事實上FC悉尼現階段可說無欲無求，但以他們的質素，應該不會2連敗，一於捧FC悉尼贏波。

又話無欲無求但又不容再敗
又話放軟手腳換兵試陣但又full team出擊

星期一開始 第6日

爛咗

仙台飛腳似無限大

最尾車左落6.5b 羊少十幾皮

屌你老鼠又出巴巴 等輸

巴巴.gif

入球？

Yes

唔怪之得幾場無佢

身體有冇好左 個人精神左？

半大2x1 go?

屌 咁唔callg都要出去溝女啦 傻撚左？

一日比一日差左

3點墨城200%

信就跟

Ok

炒麵王

你買幾多先？

我專一嘅

睇多陣可能穿埋澳職

屌你老母 foodpanda食餐好嫁啦

話說雲巴你出結果未

熊貓

屌你老母個臭系

暫定墨爾本城

閪鯨都似半大

UberEat lor 食杯面真心不了

認真請你食一個
天水圍交收？

未 星期一

墨城大船 快上船

搵旺旺sir請你食餐好呀麻 佢岩岩先贏完錢黎

Weak

不過隊撚屌波 成4個月無踢過波

Just kidding

幾時復出 等緊你

買墨城驗腦

一早比晒水買祖都唔買

墨城對賽唔開胃

同埋好記得中過大伏

平手盤 唔買老鼠堅驗腦

唉 戒啦 得閒上黎9up下咪算 賭錢冇撚用

下場？

呢隊同阿德都係撚屌雙雄

雲仔仲有冇收水錢

雲巴
近排有無正野

有又點 冇又點

問咩號啫 唔識睇字？...呀 唔記得犬隻唔識人類既文字 梳

仲敢玩咩。。。

冇野

真係無見過雲巴咁

我都係咁念 作客對聖路易都和到 加上祖亞主場不嬲勁

下咩事
你懷疑中招？

邊條女

等緊報告sad

雲巴

Spa場啦 咁多間都唔知邊間

鮑魚正喎！

jeng喎

外賣？

狗會主盤高水過澳門
針

好撚無聊又落雨屌

姐係9成開唔出？

尋日1.78買左
以為佢今朝會落到讓平半
點知仲回左少少飛

有連高域知買邊隊啦

去緊donki買宵夜

唔知 應該買邊隊？

賭細d 拎錢食落肚先係自己

你去邊間 我揸緊車去緊尖沙咀

下場要咩

2：30買宵夜

尼卡沙已經唔係早兩年識個隊了

晏就買黎睇阿仙奴食？

墨勝啦diu

曹丞相 今日第一場出咩
等你星期六第一場 黎緊跟你搵食

撚有墨勝

墨城？ 你睇錯？

墨勝大船

臨尾門巴買個時都升左少少水

講緊星期一？

澳洲曼城唔同英超曼城

咁墨城囉 一撚樣贏

唔想贏點會出佢 點都買老鼠啦

見到半一盤就想嘔

澳假唔買啦

有無人要悉尼？

汽車

你老母臭閪開咗幾日下盤

墨爾本城平手盤

跟！

呢場澳假應該係復賽後數一數二難買

荃灣

唔覺

老鼠win100%

墨城勝 墨勝

係

飛腳fg 10000%

有冇角大手足

0:1波膽

墨爾本一定得

真唔真。。。。

諗唔諗得過?

想知街市位置

一齊上曼城啦

唔屌波 屌女得唔得

岩岩破完地獄轉運返來

澳假3.5大 唔中唔好搵我

搵客仔

老鼠盤定角大好

似開細波

又係㩒完先講

屌你得唔得

觀塘瑞和街

又搵客？

艇仔

爐主幾錢

等埋曹丞相先買

決定場場追大波

相信終有一日 大波黨會贏

開新list 話唔定轉運

你班仆街當我teddy蛇係燈

4球得唔得

想幫襯 幾錢？

角細手足 上船

黑巴今日墨假先贏完細波+角細

係咪全套先

加油未

睇好入球細
0-2粒

場場追大波心水2:2

大家歐盤勝都一樣
點解亞主盤會低水啲

墨爾本 fg先

場場追大波 咪阻我

講真個d真係好撚on9 出出下水放個payme code真係好肉酸

學人拎茶錢啦

老鼠算

痴線曹操對家

save咗下次幫你乞

99%和啦，澳職

做咩話貓蛇

jamie maclaren 娛樂注fg先得1.98 入撚硬?

而家只買大細psg好野

我呢啲個人心水姐
唔一定贏

墨爾本城

2k上30k
第一撃

影對腳黎睇下先啦
有靚腳睇 個爐即刻多幾百人

中

我了

帶頭都未算仆街 跟住做果啲助長歪風

半細 大角

有老鼠同路？

支持老鼠

咁派我

Tg link?

買角細真係要驗腦今場

呢排輸好多咩要去賣魚

曹蛇要左咩
今次仲要重心, 一定要避

我點輸都係一百幾十，無所謂

出未呀曹狗

澳職和尚要主？

呢場睇好半大全大

客

要左和富大埔

呢個有得諗 要開始搶1001

半大黨？今日有半大啦呱

屈撚到

2:2

希望中啦

和尚破完地獄出山了?????

正路點都係老鼠

收皮啦屌你老母 輸果陣就扮反手 含撚啦你

你以為有就繼續同你開細

中硬 派定我都得了

蝗賭會啲人？

和尚今日冇出心水

聽講咁就乞倒 試試先

未有

老鼠上場踢到個個中肺炎咁撚樣

好似叫乜撚柒野執哥 起個朵都柒撚過人

下 我琴晚山雞輸左廿k

巴巴路斯

去左破地獄

茜克唔買半大？
覺得你好準

老鼠驗腦打氣區

馬會有冇依場精選

世紀重心
10.5b

曹操出未

大波大角 唔中搵金狗

未破完地獄

墨城瘋狂淫賤落飛
即係點

同路
即場水位升到2.2左近就入手

悉尼穩過抬油

會沉 老鼠會戰勝歸來

和

真係有人派左 成500

和尚尋日山雞後有無再破地核

主公可唔可以出客

曹操

Cls 墨城啲飛有冇咁勁

丞相又扮瞓？

大船喺邊架

主

15:00先出..

做咩阿邊個jer你

和其他

留acc課俾你啦屌

曹操 悉尼

曹操老鼠

正

墨城掂

主公！！

曹操大戰teddy

皇賭會其實咩谷黎？波po啲人開即圍爐谷？

墨城落到1.8 今朝仲係1.9

買咗

唔係呀 個件beatbox肥柒開出黎架

反手黎講幾勁

和都係走水

賭球吹水谷 咩人都有 唔止連登

角球神世界第一

大波回到上太空？

老鼠我要了

半大

就係未買

屌左注3.5大信心注

老鼠果陣唔似會留力, 同埋冇乜必要放水比你

墨城上船

donki好撚多人

等即場啦

墨城大船

客 2.5細

岩呀 快買客盤

有24隻汪汪係個度

永遠支持曹操

盤已買

墨城贏了 唔駛睇，等收錢

好煩。。。quit了

有冇手足知角球得第3個盤有變
頭兩個冇變係咩玩法

有冇3格角

誓死相隨

又話戒

邊間

唔係 係覺得好撚柒姐
又要賣料 點知公推輸曬又扮反手

輸

仲未封盤 又中伏

第三個開硬 要降水求你唔好轟

曹操係邊撚個

買左la 完場show飛囉

墨城落到傻撚佐

心靈

第五口 墨城

收到

雲巴收山唔做了？

墨城踢352

大波回到仆街

佢要咗邊隊

曹操字孟德

即係點

我dllm

開波未帶角嘅

悉尼

老鼠

午安。見字食飯。

未開

最快留payme code下年派200

睇好墨城11號仔

佢爐係咩

做緊自己小賭姐

成日都打352架啦

墨城 上！

即係墨城不能主攻

我偶像

有第一唔買買第二

唔中我食狗屎

LM

好 明年今日約定你

走盤算唔算唔中

Kk

仙台閪鯨半大似樣

psg都係第1

老友

唔好再提呢隊斷腳空難肺炎落地獄垃圾賤種波

原來果個蘇西亞達解左約

psg

垃圾嚟

哭撚咗

拜狗係咪第一

主差d

好急屎

馬賽唔係第二啵

差d其實唔駛你報

客差好多

老友買左邊隊

賭得耐有無人已經睇化哂 根本賭運

好似近期水手FG FcLa都要出局

要嬴既買盤根本是但督都會嬴

要贏錢了

又差d?

大奶奶

買左客盤 老鼠次次都下半先黎料

墨城落撚到嬴硬咁個平手盤...

客中柱

係真係會贏

買角細真係要驗腦

輕鬆